今日要食10個板雞

早餐兩個 午餐三個 下午茶兩個 晚餐三個 宵夜兩個
買多廿個聽日食

我屋企人岩岩同我講買左三個番屋企食我已經嚇親

咋架 我早餐同晏就已經買左廿個

我買左50個拎返公司 佢地用紙皮箱裝比我

買左兩箱,準備聽日20蚊一個放出去
做現代呂不韋 爽爽爽

我訂50個okay?

贊哥哥

拎去澳門換西屌 仲化算